近排講野好撚大聲 點算

講細聲啲囉

控制唔到

咩話？？

屌你老母